老老豆豆如果女朋友神仙B無整到個鼻而家可能已經係全kpop最靚

細個啲相好尾機 明明天生麗質

佢而加個鼻就黎冇左咁制

雖然仲係好靚 但點解要做傻事

樓主幾有point

Iu屌打=_=